白宮貿易顧問納瓦羅：全球只有一個總統要為16萬美國人被殺而負責，而這是習近平

但係習近平等拜登同民主黨上台之後就高枕無憂啦

推

點解拜燈咁鍾意習近平？

幻幻

美國一樣有佢既propaganda
呢半年就要令全世界對中共既憎根.
但佢地同中共既大外宣唔同既係..
美國人散佈緊真實既訊息, 而中共既係謊言.

凍結支那高官喺瑞士同五眼既存款
成立全球支廢補償基金 !

習近平「我殺死16萬美國人真係好叻」

左膠：唔好排擠習近平